以香港youtuber嚟講 Ming仔應該係最高質

佢啲旅遊vlog真係好正
尤其是最新非南非旅果輯
真係好羨慕佢
有學識 有錢 樣又唔錯

誰偷偷留下負評

佢係高質
但我相信佢自己都唔會話佢有學識

大j

以前覺得佢個樣係一般
但之後出果d咩姜檸樂 大j 阿星果d柒頭
佢真係叫靚仔

係蕭生呀

你班港豬睇少D ON9野啦,睇壞腦

咁多負評
旅遊vlog唔錯
但我鍾意睇Daily vlog
1 months challenge日日追
追夢拍電影好鼓舞

Ming仔旅遊vlog真係好鬼正 睇得出好用心去做

收皮啦 大J先係最勁

利申:MING仔D片真係好撚高質

睇下果堆咩撚笑波子阿星

狗屎

佢好似好鐘意拍下戲，成日見到港產片佢喺入面會做下茄喱啡

元朗足球

ricko

非南非旅我真係一放上去睇 好高質好好睇 點解會有咁多負皮

點解咁多負皮
真係好睇喎

旅行片同freestyle真係好高質

真係好撚正
個旅行地方又冷門/無咩香港去過

元朗足球
多片到呢

推 好好睇
內容好豐富
唔係開薯片 開玩具 9up一集
睇完會覺得自己都見識多咗

本身係有錢仔，梗係可以擺心機去呢d片度

不過佢真係幾好睇

負皮係大J fans?

果d係垃圾

仲有咩ricko

屌你又打手